写给你

晕晕,你好!                     今天是2011的小年夜,你收到了妈妈的红包,但是你还没有能力同样的回报妈妈.       晕晕你的脾气还应该再改改,要学会内敛,说过快乐就一定要开心,不只是你自己,在你身边的人也应该因为有晕晕而开怀.      晕晕,你得记着,所有你遇到的人和事都应该感谢.恨你的人让你知道自己的不完美,爱你的人让你懂得温暖和安心.好事和坏事都是让你成长,你对起自己的心就好.            晕晕,家人永远会是最爱你的,选男朋友记住他一定要让你感到温暖,钱和名都不如性情来的重要.心里记着父母的人绝对不会坏,晕晕你今晚还遇见一个在准备给父母红包和礼物的人,你要向他学习.我也祝他和他的父母永远快乐.      佛家讲的东西你最喜欢因果和莫强求,该争的争该抢的抢,不是你的终究都会离开.晕晕,接下来的一年你要记着这些,带着你说的孤勇让自己强大,让放弃你的人瞠目,让家人安心...            还有,你一定要减肥,不是为了能找个好男人,是为了你不需要的那份偶尔自卑... 